‎hi 淡友 (303)

呢度呀

布巴！

今鋪老婆巴好波 大家一齊支持佢

點解可以咁快就吹爆一個post

耶穌有話唔可以屌閪咩

震夫綱

一齊跟我叫，老婆巴！老婆巴！

想聽日射波玩即市 有無大佬帶我
好耐無玩即市

今次堅料

算啦唔好俾咁多意見老婆巴
寧教人打仔呀

聽講過個教條
係只可以同丈夫扑

聖經話要生養眾多

我需要信念

nana都同船

放生左出黎害人

都未結婚
但係佢咁樣比人壓真係好難睇

佢有無話俾你見1次就屌先？

受洗先係咋下？
普通信耶穌唔洗

侵：你話唔打就唔打ar?

辣殺
又話自己勁

自己條女黎，當初唔夾就唔會拍拖
俾呢到班師兄講2句就嘈咩

d post推得快過開市

我腦海成日將中國國歌第一句用你個名唱出黎
係咪痴咗線

仆街，爺西跪，牛三

rayray 一個頂十個

部份正確啦
錢就係香港嘅masculinity
個個女仔都話錢唔係最重要
問心嗰句就自己知

識係咩心態唔係最重要
真係好嘅就會為雙方改變
我呢加女朋友就改變咗我好多

我未上船呀
琴日先搭沉左你架船

瀨尿牛丸

咁點算
你搞到我冇信念了

爺西唔打侵侵照打

我只可以話佢自己都有問題

對唔住

唔係old news咩
佢講緊之前果次

咪咁撚戇鳩啦阿爺

一日吹爆到第4個post

入番青山咁 唔好亂咁走

睇feel啦
人大左唔會再咁年少輕狂

一個願打一個願捱囉

我都走左去google

佢應該想講necessity

威威司令

好事黎
得我一個講淫野唔掂
布布又扮正經

係喎你三隻嘢都係甜品

個閪黑到反哂皮
屌完即block all contact

唔係叫你分手喎
叫你攤牌有咩唔啱就拎出嚟講
唔好樣樣都就

港匯原來今日又弱

你有道理就唔好道歉，唔係互屌就行得通
加油啦兄弟

Hi 有無牛軍

我都想搵人carry

其實佢地各自都有問題 一人讓一步打和super

美匯就黎衝前頂96.7

跟布巴，拿電話直線

頂你地讀多啲書啦

食完飯返黎再扮工吹水

武士

晴巴呢

瑞士法朗 7.89 好撚抵屌咁款

我都想

歐豬全跌市，港女要生性聽日爆上

量巴講淫野應該個日輸大獲 癲左

支持老婆巴
分手
中出即飛

佢carry唔到我呀

今日paper trade都輸到爆開，點算

啱啱落百佳，樓下看更封左5舊水利事比我，話多謝我隻熊

我仲記得早二年，佢掛掛下eur 無啦啦話唔掛，
跌到仆街

負評無可能發生

留個電話

比佢見到你死緊

66係咩甜品?

呢啲跟唔到架喔

原來係你

咁撚好

佢知架

咩叫隻野

想約我？

食嘉明得永生

落街都賺錢

屌我讀cultural studies
個term soc sci 好常用
解男性特質

係咪去百年到唱最抵？

楊枝甘露

我黎
叫左你唔好同人講

從來不想找女友/老婆
只想有SP

樓下請唔請人拖地

絕對唔係

31(靠父母)

咩位+ -？

有冧巴 請唔請人做家務

請唔請家務助理

我又拖 新年1獲收利事賺翻

威威司令唔彩我

咁煩點捱，搵錢都無心機

why ??

有料

靠父母唔洗返工呀痴筋

有十隻兵

睇唔到衰鬼

跟 有料

佢好慘，老婆早排比人炒左，屋企得佢開一個頂住 個仔又唔生性，冇份工長， 食屋企住屋企

你又岩

佢意思應該係香港無錢=太監

玩夠你就明
有家庭既重要性

M底

好掛住你啊

無錯

你就好喇 有老豆老母靠

有露咪當係囉

我就不了 不過佢m屬就難講d

我無玩就無乜點上

條友31歲

咁你帶住佢贏大錢喇

請唔請工人

呢種都叫M底咩？

牙籤屌系

隻腳咩環境先

行得走得，未跑得

邊到可以應徵？識開門幫你禁𨋢

有人係屋企等你放工係冇野可以取代架

冇問，廿幾三十掛

佢成日同我講 個仔有我一半咁好就好

我同好多看更好friend架，我失業， 基本上日日落街都見到， 有時冇嘢做落去打嚇牙骹

oh yes

想問買黃金
用痕生當股票買得唔得架?

你有冇食返啲

好基本喳啵
我識自動去廁所

人工隨量每個月比返幾千布神

日日排出

問下佢地請唔請人 唔洗出糧出冧把得啦

佢唔滿意你同水瀨巴夾鳩佢呀

等你跑得一齊出黎操下跑

其實我好耐無見過嘉明

你咪撚癲啦屌你

好似叫紙金
好多年前買過

出糧直接跟布布all in

can diu hi ?

操定跑

終於等到阿爺投降
牛軍得到初步勝利

好喎 好過1個跑咁悶

保值?實金放屋企 ?

次次都係果句啦
你係咪諗多左

啫喱

咁你咪日日有得食

can 但sp話唔好住話又斷佢就去揾其他人扑

屌 幾時先完黃金週 去買飯d人都多到仆街

爺閪真係好on9
自己比人撚呢啲咁柒既野都仲要拎出黎講

日日廁所/洗水盤/紙巾

唔好當我日日中先得架

我比得佢都係d低風險，人地老人家黎， 唔承受得高風險， 我比左隻hsbc 76收回佢，恒熊都唔敢比

佢講架，話你喺中間

等你

日日都見到三角形

其實有幾多個

係呀我今日晏就想食個黑包都唔撚得

哇 sp 有料

無

比人鬧

冇日準

真傳三角學家

俾啲我啦

講你又信 點搞？

好似一両両咁計
沒實物比你
好似股票咁入落戶口
總之金價升就升
金價跌佢就跌

為我好姐

乖 過黎 我呵返

我仲排緊隊咋

準備爆落

1個

有無number

有幾多個sp架你

1個鐘就推爆1個post

唔係3個咩

佢講咪一齊講，唔係點炒花生

呢度收市推po快過開市

1個炸之前ex黎

沒number架
要去counter搞架

聽日想拎三萬去唱瑞朗 for日後旅行

人仔一棍

呢到啲清個個都有sp
叫我情何以堪

識玩

ex變sp
點做到 可唔可以分享下

無啦得1個炸

屌啦
平時得我一條友等到7點收工
今日唔知做咩好多人
食左屎

31歲(靠父母)

水瀨呢

etf 價值黃金算唔算

你去死成日講hehe

唔識呀....得閒問下條銀行佬

你成日收兵

同你傾計等收工

唔係正常程序黎咩

我唔識阿，好多年前我係恆生只買過紙金

-7mins
time is short

下星期靠阿爺
唔靠父母了

想買金又想要number 咁買spdr gold etf囉

唔分享啦

我同jelly sheshe

會唔會過期

啲ex我唔會搵，不相往來

我都想做

what number

我今日11點先收工呀

你囉 反轉豬肚既你

Cum

黎啦 人少少 佢又唔會知
有冇機做返情侶？

唔洗教啦呢樣

我都好慘

手都分得，冇嘢好講

2840/3081

無啦佢拍緊拖 FN巴咁8掛

你有個跑步女朋友都唔知足
咁樣唔岩架

我飛佢嘅話 就可以聯絡

唔會
好似其實係真係買左両黃金咁
不過係長放銀行幫你保管咁

2840 指數追蹤etf

點飛都唔撚聯絡

thanks

你聽日見唔到佢

死仔有女就唔好揾sp ons好啦

我會做返朋友

慘過死

布神仲睇緊跌

己經block左我。拍左拖五年連西都未望過

哇屌...佢有拍拖都做你sp...
可能係我細路仔唔識世界

我問佢可唔可以借錢俾我
佢又肯喔
仲問我夠唔夠
可以追番借出去嘅錢借俾我

不過我最後無借到

所以我地都知個rules

呢樣真
佢咁撚絕
仲聯絡=整cheap自己!!

斷估痕生唔會汁既

我點唔知足？

法巴d輪？

呢到啲清好淫亂
所以其實好正常

咁搞笑

我都係細路

如果果陣醒少少。實氹到佢 然後瘋狂拍照

London gold

過咗去嘅唔好諗 一陣可能變返綿羊搵返你

無識過sp

戈排輸左錢唔開心
周圍問下人肯借幾錢俾我

你都有條仔
我仔都無條可以去死？

我新年會去ex家拜年

倫敦金要搵啲靚既囡囡買先安全

佢會唔會有鳩

咁都ok呀 算係咁無手尾

咁撚慘

呢到好多
任收

可以同呢度D冇鳩巴4P

我淨係知冇胸

wa..依樣真係好少見

call put輪黎嫁 我聽過炸無研究過

收工DLLM

神交架咋
同無其實無分別

夜期準備破266

跟本無可能和解 中共連自己民企都睇唔順眼 你仲要佢開放市場 跟本異想天開

你住澳門大把人借喇
上次去澳門賭
大把濕鳩埋黎問我借唔借錢
屌佢，借鳩住晒

樣正常要揾仔有幾難

仲等緊拎餐 dlgh！

聯絡嘅話人地會諗係咪想再一齊返架，佢搵我我都會咁諗啦

戈啲係要你賭先借

唉
睇夜期仲on9 過睇廷禧攻略

夜期升到無曬brake
果然夜晚就係牛軍天下

你絲黎架？

你諗太多 收手啦啫啫

我唔會
佢想 咁又點 我唔想喔

飲食感情成人財經吹水台

呢到仲試過變咩台

係開放都死喇
佢啲所謂既民企邊夠外國企業鬥
人地質素又好，又有保證

一年都冇得扑已經頂唔順 咁勁頂到五年

我哋可以開個絲打同盟會

啲疊馬仔

總之就煩喇，贏緊都比佢煩到輸

貼張相出嚟睇吓
大家幫下你家姐

我識1個，介紹你家姐識 叫ray

中學時期 冇地方 同埋 我對佢 佢對我真係唔知似乜。但係又叫拍左六年

圖??????????????????????????????????????????

我直頭唔想理，好懶

係人搵我 我都會應佢

中學後樓梯 puppy love應該唔諗搞野
淨係揾個人相處

係仆街仔
好似兀鷹咁
想你死快啲，有腐肉比佢食

求圖

正呀

屌借我10皮玩牛熊好無呀衰野？

屌 一番到屋企就見到
豬到無錢找數

我男人嚟

食咩呀今晚

市場巴豬好多？

同我一樣

過左潛伏期先好識女朋友啦你

m記na！

點神交法

我既奈奈BB 雙腳夠玩一晚

俾你欺騙左咁耐

mentori回左本？？

我就是果個人

屌你啦都話check過哂 人地真係以為有病

又形容得幾好

咪同網戀一樣囉

你乜水

果陣有個ex facebook搵我
跟住俾我老婆屌死左（佢代我覆）

唔係掛

原來你每日都j

後備情人

你hehe? Rayray啱唔啱？

你google下 有張腳圖仲正

神交唔好咩

搵你做咩？

乜都關我事，我中意女

咩key word 先

潛水 拜拜

已射，thanks

突發
點解你會發現

之前我見人地話打我名就搵到
唔知而家仲搵唔搵到

咩以為，真架

我記得真係有0仔巴係到

教人搵自己j圖

比我都唔中意

心底好想人睇

因為你變左啫喱

你肉便器咋

屌真係有save

屌你老味你話唔打就唔打 我熊撚左

但啲仔中意你嘛

cls，俾盡一個星期

近排多左啲profit
又有啲想過大海賭兩手
賭場話送英皇演唱會飛同房同船飛

咁靚ga對比

咁都係唔介紹ray巴比家姐識

過咗幾多個星期？

因為我相信唔會搵到

我好似加左你ig 唔係好很定...

好污糟架佢

好白滑

我一個月 係咪飛得

搵到之後佢又再多啲材料可以打j

食緊m記 一陣返去再扮工
今日d薯條同平時有d唔同 實淨咗

夜期企咗266
雖然無人care

我唔想知

神交?

你講到家姐咁正
搞到好想睇圖

咁又未至於，係冇得入洞啫

Okok當冇發生過

比左3k幾2年physical
Train返U team身材先

一陣夜期一大棍

高追熊友 喊緊

無論幾大棍聽日都係跌

嘩，我要

唔好再升啦

救命呀！！ 我d熊呀

X2

我想call但無call

已經無人理夜期爆升
係咪無晒牛軍

無晒牛軍所以升得

以為昇緊500㸃

阿爺跪低都要拿返渣沙

185cm
超大隻
個樣彭于晏咁
投資專家兼牛熊證專家
你家姐岩唔岩呢type？

你家姐

係不足為奇

求介紹

咁平咁嘅

+1左？

熊軍玩完

習種 快下跪

可唔可以聽日高開俾位入熊？

屌一百點都無

牛軍出黎開party啦

屌你

請唔請工人？

聽日高開都咪熊

又如何咪又跌 外圍咁撚樣

升番喇無事喇

好gay

張晨曦好似靚啲喎
啲人成日話佢哋好似

識咩，呢d叫愛

升返了 聽日牛軍主場

黑期夜期都

你你你 快跪下
看我引弓千里箭

牛三前終極一跌

cfu 話1299嘅跌可能對債市有啟示

乜撚野工黎
晚飯完仲要開工

條女好似唔係姓張喎

唔係呀但我都覺我可以做社工

倪呀

Ray仔咁淫蕩㗎

張 恥笑你

佢已經有仔鳥

倪個樣有d老乾瘦feel

又淫蕩 我無呀我好正常

我唔會再信夜期
今日比佢fake 到hihi

但係我覺得靚湯一啲都唔靚

個樣好老

錯啦！
上鏡先咁骨，真人素顏oj

熊軍 放過我 聽日比我做喇

細路仔識咩

俾我走喇

睇佢化妝片啲皮膚好好

你又買咗牛啊？

ok啦！
好過乜撚fyy mmc啦

其實你係咪call過佢g

一棍打番你落去

Bb點解你d記性.......

係，好撚滑

有冇女送

有無巴打因爲炒股而加深近視
利申 我好似嚴重左

又食過

唔係隻隻都係g嚟

Mmc係邊個
我覺得陳瀅好靚

唔撚好屈

我應該有腦退化

10A港姐

10a港女呀！

原來屌過 明白晒

佢似樣衰版胡杏兒

5min 圓㡳？

仆街好大棍

Mmc咪麥明豬囉
陳瀅ok
係有少少少少肥

google 牛奶奈奈.....

好多咸相cls

毒L唔敢玩女

但佢塊面仲好尖

bear or beef

說好的夜晚牛3呢

陳瀅

宜家先知

全部都係奶

原來男同女眼光真係會唔同

大撚過個頭cls

我估布布+1

以後日夜都由熊軍睇場

面尖有幾難姐

突發
麥當勞個芒果新地而家變咗做朱古力新地，個朱古力醬仲要脆皮黎

[url][/url]

今日食唔到黑包

玩哂啦

我都係比較欣賞麥旋風多啲

好

跌啦跌啦

好多年無食歊過
Oreo 味

裝修呀？

樓上咪鳩叫啦你老味 聽日我借100萬all in熊

正到核爆

要咖啡味先好食，冇左幾廿年

唔all in 正契弟

比個no.我

究竟星期一上證會低開幾多
-150?

好食

有沒幾廿年阿
不過係好食既

屎咁，不了

-200 你太保守

黃金周...

drop to 260 同恒指睇齊

黃賓周

本身日市買熊都買到幾十手， 宜家隻隻上太空，d錢只係夠買十幾手

好食呀，個雪糕都係朱古力味

反高潮
+200

差唔多啦

太多人呀？

正恩又推出面個bin c post
打落水狗

今日返全日

美中貿易大戰激烈進行，路透社驚爆，美國對中國的石油供應已經「完全停止」（totally stopped）！「OIL PRICE」指出，儘管現在中國的石油價格不受關稅影響，但如果貿易戰進一步升級，中國可能對美國石油徵收關稅，目前中國煉油廠商已經未雨綢繆，轉向西非購買石油。

路透社報導，中國招商局能源運輸公司（CMES）總經理謝春林，在香港國際航運論壇上坦承，「在貿易戰開始前，我們曾是將美國石油運往中國的最大的運輸公司之一，但現在一切都停止了」。

根據湯森路透金融與風險部門「Refinitiv Eikon」的數據顯示，美國9月份對中國的石油供應基本上已經停止。截至2017年底，原本中國是美國石油的第2大買家，2017年的採購量超過8000萬桶，2018年的前9個月，中國的採購量仍高達7700萬桶，6月甚至創紀錄日買51萬桶；但隨著貿易戰開打，採購量銳減，從5月的1390萬桶急降到8月份的970萬桶，到了9月份竟然只有60萬桶。

「OIL PRICE」分析，過去幾個月，華盛頓與北京當局反自對對方的數百種商品徵收高額進口關稅，最新的貿易戰升級包括中國課徵美國液化天然氣（LNG）10%的關稅，雖然石油尚未包括在內，但中國石油進口商近期已經開始轉向別地方發出新訂單。

彭博社的數據顯示，中國正在從西非購買7年來最高數量的石油，以取代美國石油，10月份，中國煉油商從西非買了171萬桶原油，這是自2011年8月以來的最高紀錄。

即使轉到別地方購買，卻難解燃眉之急 ，除了石油相關產業備受影響外，中國招商局能源運輸公司代表也憂心，美中貿易戰勢必對世界物流業造成嚴重打擊。

好似好大穫
陣間美國又好似會公布最新對華策略
唔知會點

唔係既 我呢d 2打碌邊有人會記我

召喚 晴巴 你在哪

做嘢呀人地

我記得你個名已經好叻㗎啦

嘆緊紅酒食緊女

布神真係好好淫

嘆緊可樂食緊巨無霸

記得你係牛籤

過左澳門做7日鮮呀

美債

好似未

百佳時鐘酒店？

！？

長 短？

有冇人聽日諗住買2822熊搏星期一大陸跌

10年，晏晝已經爆升

人妖

正

883 會唔會drop to zero tmr

Yes I am gay

今日我咪推介左2822熊囉

求ig

vixy uvxy

係咪又美股開之前扮升?

阿媽整洋蔥牛扒我食但係冇加菇，好想食蘑菇

只係3日，成個氣氛轉晒
星期一仲叫緊gogogo

跌番啦冇事啦冇事啦

痴q咗線

布神你會唔會入少少搏一搏

已經入左

食到好飽

痴線

我算係早期轉身個個

邊有

好高

轉左名 信念
聽日帶我玩即市 ok?

條女邊個

長腿奈奈

dl又攞我張gif

真係佢?

我都想知

終於有人貼

因為你囉
仲好講

今晚美國講話唔方係好
呢浪唔好話262 258都唔係問題

超正
幾時改對白？

想改嘜鳩

被佔領

條裙好短下喎

日日開市追熊

我都唔知。你發揮

直接賭內地pk

信念唔夠，只係小注熊過夜…
而家有d後悔

上星期五揸落黎

一貼奈奈張圖 成隊兵即刻出曬黎

問題係直落定咩姐

布神點睇SQQQ

Fab fab fab

星期一番來前落到26000，大媽要比人call

Why後悔

我郁好後悔牛過
聽日又要睇熊軍收錢

得，慢少少

牛軍可以點

好有信念

搏反彈

開市放

寫埋名喔

我上左船
而家好撚驚呀

要睇星期一開咩價，可能高位變低位呢

比人打就自動止蝕

紫巴fatfat
今次賺左幾多個？

+/- ?

條毛巾黎

-

你真係女

我好驚呀 媽咪呀

咩船

假架

11點究竟會唔會世界大戰

-1左

可以再揀的話會大注d, 搏佢聽日開市插水

同船了

你又話20號先有錢玩

你都冇實戰

paper trade

我跟過好多人都輸
我好驚又整沉人哋架船

期灰燈。。。渣架

營養不良

唔緊要啦,人地俾埋方向我都可以輸錢

今次冇上證 冇得要面抽升 真係好爽皮

真係你黎

有得數錢

牛軍上！

要幾多點我先至贏到錢？
有8點手續費

4浪就完

26550以下?

死撐死托 牛軍冇機會high

夾緊

玩完

咁係咪要走啊

升盡你

夾是常識吧

我仲有熊仔過緊夜

屌你咩

我地已經唔同路，係敵人

你唔沽啦

如果十一點係負面消息，聽日會跌到點

有咩消息？

點解唔等 9：30 老美癲架

唔沽啦。沽親都夾到仆街

毛巾？冇著？

期指好唔對路

覺得今日夜期好似同平時有啲唔同
本身都想等埋美股開市
你唔好嚇我啦
我真係好細膽

今日好似無bug

佢盈虧果度應該自動計左

準備夾上 ？

要準備賣身

但而家跌緊

信自己 幾百點都夾唔起....

未
未計手續費

下 唔好啦
你屋企仲請唔請工人

睇黎聽日要加倉

你要跌返10點先有錢贏

我不嬲都唔信自己
我好廢 一點都夾唔起

因為我走佐

今晚老美有野講 , 重點是怎樣打9中共

熊軍可以出黎high啦

你買升又夾
我買跌又夾

咁多賭仔

聽日259見

ok 落得

無夾
今日執返2000
慢慢收復失地

UVXY 唔錯

對沖盤唔出奇
其實好抵玩

唔殺佢老味臭都唔係人

無得同紫巴同船

唔好呃我喔

頭先7:30咁大支針你唔-1

諗住等佢升多啲呀嘛

2個好夾

濕晒啦我
成手都係手汗

濕晒

賺到嘅錢都唔夠貼 跌到傻嘅牛

呢排夜晚high得既第2日都收皮

仲有冇牛軍？？

有冇detail

前排已經用左黎慢慢加菇

平平地用100手，開市即走都幾好博

聽日贏到開巷

今晚夜期連爬都唔爬上去

陪你-1多張

今晚夜期好唔對路

睇返上個post尾就知

thank you 巴打

同舟人 誓相隨 無畏更無懼

你陪唔陪埋我過夜

好唔對路依句好正，睇好又得，睇淡又得，萬用 師父真係師父

跌-都叫左人減好倉
升-預料之中

我都唔知點解我成日都好驚

之前劃左既圖 睇下準唔準。

頭先計左少少數，假設今次A浪由33484落到25000，當反彈0.5，會上反29242

之後C浪當同A浪一樣，咁最少會落到去20758，不過多數C浪凶狠過，計埋overshoot去到18000都唔出奇，到時再慢慢揀隻好野都未遲

我覺得日日都好唔對路

睇黎同琴晚一樣嫁啦 美股開市抽番小小
之後準時12點free fall

我都覺 笑撚到我

cfu: 我黎緊講野會比較含蓄

可摸耳順便解釋下幅tuq...

牙籤睇彈?

唔好可屈

牛3

彈高俾位我啊

要布神陪過夜

一大棍

聽日睇位要買熊

夾到應一應

你少少熊者 都係長放架喇?

睇聽日情況先

棋子棍上

牛軍可以出返黎了 到熊軍末日

做咩唔早啲升

過期春藥發功了

s&p升成11%係咩玩法

屌你地又想FAKE人開黎睇

26620 -1

老美係唔係發表講話了?

你click入去睇去幾大碌

好大棍 走鬼呀

哇屌 牛軍party開得

棍上黎爆

得十手 驚西咩

兩張細期架都

好似係11點

出打9中共策略

牛軍出得黎啦

直線上 牙籤巴又然

果幾點 幾十點就係咁叫

突然谷上

係咁棍上

Molamola

升災

夾死啦

牛軍總司令做咩咁淡然

接受牛軍大審判

夾左幾多點

聽日牛軍fatfat啦

大期先驚

650先平手
我無計呀
同你過夜

冇事既

我買乜都驚

棍上之後直落

奈奈650過夜

Carry 我呀 布神

夾死

No!!!

我26566陪你 夾個幾百點都驚學咩人做淡

唔係喔屌
我都唔記得自己咩位買添

QQ adr 今日見300好無

唔好 300太少 250ok？

穿

我係26558

我一夾就驚
唔夾都驚

要夾番上28000我先識驚

仆街啦。。 我隻熊呀

唔好夾我啦

有少少驚 不過今次意志一定要堅定！！！

屌 又比你地呃咗入去睇支棍

550先平手
你到時叫下我

有冇人想知
有人想知再講

平時都是你提我

我

你條女？

講啦

好驚呀

jelly 25550先叫佢呀

你走叫埋我呀
我成手都係手汗
我未試過trade咁耐 好驚驚

250指日可待

我諗住扑暈自己

奈奈又搭沉船

扑埋我

今晚你點訓得着

終於第一次過夜係同我過

你講未呀？

開心都黎唔切

再沉以後都唔7上連登

同我升盡佢

今晚邊到有link睇直播美國發表講話

唔信

我10568 -1 國指，夾緊小小

我paper trade 黎

俾番個ac我fd
以後都唔上黎

26626 -1

咁多人上船

再夾上

好多人幫奈奈護法

仆街有預感會沈船 聽日夾爆熊軍春袋

你要出手啦

其他牛軍呢
party無人ge

睇錯
我又沉左奈奈船

點升點加沽

哇屌訓咗陣就嚟夾穿26650

沽左?

唔夠人 等緊武士打救！

牛三gogogo

Same
唔信聽日又爆

我有好多個春袋

沒武士

你又-1咩

信念呢，我睇緊258了

咁諗ge男人有錢都唔係咩善良ge人

布神指今次個浪？

我都改埋名na

我無信念架

有奈奈美腿，豬錢都抵

信布兄

幾時先

食完個飯返黎爆升左

你審美咁低要求

叫auntie餵我食鵝肝
我即刻入錢同你-1

食晒啦

Netflix time
紙房子

又話唔鐘意食

阿媽整嘅都要俾面食架

又跌喇

做乜唔幫手

冇事啦冇事啦

佢搵緊gif

夜期升得一晚比一晚少

masculinity = 文化上嘅陽（男）性特質
唔係男人諗
係社會點諗男人
係女權撚最鐘意講嘅stereotyping入面嘅其中一環
bread winner延伸到現代嘅問題
尤其喺香港嘅文化背景根本就係matter of facts嚟
咁都關善唔善良事

沽爆佢

Actually呢
我都好agree 你呢個point
但tactically 有時shouldn’t think this way law

咁我應該豬幾多張先夠

佢上左船啦

豬多幾張有西西睇

我準備扑暈自己喇，就訓著

翻做陽剛特質 會比較適合

巴打我絕對認同你

ching sick ball
me lose

或者用男子氣概

free fall返

千跌之夜

笑撚左

啱啱升嗰啲話咁快跌返
牛軍都未黎得切開party

嘩，大戶㩒錯制？

未買
所以唔係今晚

小注熊過扑暈左自己岩岩醒返 做咩畫左碌9出黎

唔好啊 得張細期

唔知侵侵會點制裁維尼

識咩人 就覺得社會係點諗

咁仲過唔過夜

我唔信
美股邊有咁易跌

[member]係就跌多啲 ［/member]

聽日訓醒數錢啦

熊軍聽日又收錢

Chinese spies have infiltrated the supply chain for servers used by nearly 30 US companies, including government contractors, Apple, and Amazon, according to an explosive report from Bloomberg Businessweek.

The operation is perhaps the most audacious example of hardware hacking by a nation state ever publicly reported, with a branch of China’s armed forces reportedly forcing Chinese manufacturers to insert microchips into US-designed servers. The chips were “not much bigger than a grain of rice,” reports Bloomberg, but able to subvert the hardware they’re installed on, siphoning off data and letting in new code like a Trojan Horse.

According to Bloomberg, Amazon and Apple discovered the hack through internal investigations and reported it to US authorities. The publication says there’s no direct evidence that the companies’ data — or that of users — was stolen or tampered with, but both firms worked quietly to remove the compromised servers from their infrastructure.

Both Amazon and Apple strongly refute the story. Amazon says it is “untrue” that it knew of “servers containing malicious chips or modifications in data centers based in China,” or that it “worked with the FBI to investigate or provide data about malicious hardware.” Apple is equally definitive, telling Bloomberg: “On this we can be very clear: Apple has never found malicious chips, ‘hardware manipulations’ or vulnerabilities purposely planted in any server.”
"There’s no information on how the covert chips might have been used"

The attack was reportedly carried out via the US-based company Super Micro Computer Inc, commonly known as Supermicro. The firm is one of the world’s biggest suppliers of server motherboards, and contracts out manufacturing to factories in China and elsewhere.

Supermicro’s motherboards are used around the world, both for specialist products like MRI machines and weapon systems and for datacenters used by tech giants. The company manufactures servers for hundreds of customers, including Elemental Technologies, a startup that specializes in video compression and that was acquired by Amazon in 2015.

喂呀
同緊船呀

講下姐，聽日出數據。點會今晚，不過都軟架啦

可能佢有慘痛經歷

十字星

港女聽日追番上道指

跌2000點

女人唔講錢係未到要錢既階段

聽日消息棍可以追?

做咗好耐CD-rom
第一次留言 比左布神

布神我愛你

8號先啦
我想試下果個新招入落牛牛

厲害了 我的國
China is watching you

好簡單
俾你你揀布神定揀牛籤仔

呢樣真係男人先會體會到

咁講啦
masculinity 果套其實今日香港唔係咁適用
呢家個個追韓星玩陰柔特質 陽乜鬼剛
當然 你可以話班韓星都係有男人風範 外柔內剛

都係用寫paper 果套 XXXX無疑是洞燭先機 但其不周延的地方是

點解可以咁多沽盤 高位計已經跌左1400點

布神
嗱 真係唔係因為錢呀

所謂ge陽剛特質
從前真係肌肉 因為從原始社會開始男性定位係捕獵同戰爭
之後就係勞動力
但現代社會無咁大ge勞動同肢體抗爭ge需要 先會令所謂ge masculinity轉移
但係咪轉移去金錢度 就係價值觀問題

老美只係跌左70

我係窮撚

做咩呢排咁high

冇high，太多profit，冇感覺了

我結左婚
大家互相吸引

星戰財經台

adr

我揀沈大師

終於可以安心做淡友了
熊仔 i miss u so much

以前女性好難主力捕獵同參與戰爭
而家女性係咪搵唔到錢呢

留力聽晚大大力

牛三

韓劇男主角：有錢 總有幾場打戲救女主 呵護備至
只有外表要求變咗
成套其實仲係到

升戰

你呢句真係好撚串，但你又串得起個下先頂癮

熊證升戰

今晚唔升就

性別不公依然存在
雙重勞動 同薪不同酬 然後生仔導致退出勞動市場 -> 年資和工作發展,經濟條件受限

想啊

你搵著個迷韓劇ge女仔就…… 祝你好運

根本就唔關搵唔搵到錢事
係佢地有能力搵錢 但個心態仲要俾男人照顧
男人點樣可以照顧你 咪又係錢

聽日不問價走牛 下星期再戰

大膽

美股升港股第二日都跌
美股跌埋 港股咪
聽日多一個跌嘅原因 外圍環境GG

你除左俾錢就唔會真係照顧自己女朋友/太太

66睇韓劇嗎

牛過 堅定

要女方接受男方人工比較低, 係其他方面照顧

BUT...

番到家鄉啦
好滾動

堅你個閪

白馬王子 灰姑娘既劇情
->殖民化 被西方既童話故事洗腦

全面熊 根本冇力 準備見25500

有信念既就渣落去

你真係牛過？
定係小牛大熊燈牛軍咋？

話左，同我同船，70%中

以前啲男朋友太廢
而家簡單啲 淨係要求有錢靚仔算

牛軍唔需要你呢個叛徒

上次跟你
個個都贏 得我輸囉

奈奈要求都好低下
照計應該排到去地鐵站

一分鐘下降軌好靚

韓劇其實好悶……

呢排睇返black mirror 有一集講用AI幫你揀命中注定ge戀人 好好睇

出兵打9佢喇 係我就唔忍了

45度落

奈奈幾多歲

講就梗係天下無敵
男人人工低過你有幾多個女人接受到
就算你接受到
老竇老母暗地又會俾幾多說話佢聽

渣到佢熊三底

韓劇?不了 睇慣日劇英美劇

熊軍大勢已去
平放幾手牛益巴打
熊軍優先

今次你隻QQ又有乜消息

以前年少無知 學人講feel
錯過左好多

窮撚樣衰嘅都係花心
咁點解唔揀有錢靚仔姐

其實白馬王子呢樣野現代好唔合理
用心讀history應該知道 點解d王子會為左公主不惜決鬥 因為係政治聯姻 公主背後ge嫁妝係封地同王位

高開比個位黎入熊

我識吞劍同跳火圈

個市升佢咪升

冚球爆！

連登嬸嬸黎

咁你可以去馬戲團

韓劇真係好悶
我都好耐無睇

Google ads暗示左d野比我

熊呀

鯨魚d frd

想問下入得uvxy未

我去沖涼先
跌一千點叫我番黎平倉

ching ho ball

拒絕過幾個有錢嘅
細個真係唔知點解咁戇鳩

記住呢隻不宜高追， 跌落嚟會好痛， 除非係profit

熊軍咁high 但一睇 夜期仲升緊

拍拖為乜
我都唔知

11點師公發功，到時牛軍就死得

童話就係一堆symbol 放埋一齊
無話合唔合理
格林成人童話

IN師公WE 7

準備訓了 唔睇咁多

美股頂住

GG

咁撚早訓

同意，你-1過夜？

cls 303都就完
一日5個post?

今晚夜期好難郁手

國債息率升左咁多 但美股依然冇乜反應

你緊係唔知
甜蜜又無日日俾人鬧 色情又無
入戲院睇套戲就係慢鏡拖手傾計
你估王家衛咩

PUT乜果條友返左黎開POST

過日晨

今日好撚攰啊

到你失去咗就知後悔，過來人經驗

吉倉

Trump trump sick ball

睇黎我仲係年輕階段 諗對象係feel行先

聽日一齊懲罰牛軍 好唔好

26548 +3

收到
但美股唔係差唔多到頂啦咩
應該差唔多有大波波

破位

偽熊軍我呸

開市已經跌啦啵 仲想點

265 900張牛？？？ 會唔會係咁近

就係跌得少

好貼26490，穿左冇底

唔比轉架咩

懲罰左成個星期

披著牛皮的熊

信念牛

ching冷靜啊

三傻嚟料